天下間咁多工, 點解偏偏要做aduit?

年年一車車人排隊入big4做aduit

晚晚做廿幾個鐘巧威威?

人地中意做奴隸唔得

Audit定aduit?

Audi

Audio

Adult

Audience

Adobe

Adele